點解啲賤男咁識講野哄女仔？

我係男都比佢哄到想幫佢做野
點解佢地講野可以咁有說服力？

有無例子

咪又係個d 你好叻，無左你唔得呀。

樓主有例仔就唔使上連登叫春

聽下蕭生咪知好彩蕭生係同路人炸

講野勁有節奏層次

講咩都吸收到人追住聽

佢點氹你